蔣麗芸：政府宣傳數月後可考慮重推逃犯條例修訂

蔣麗芸：政府宣傳數月後可考慮重推逃犯條例修訂

【Now新聞台】民建聯立法會議員蔣麗芸在本台節目《時事全方位》上，認為政府加強宣傳後可考慮重推逃犯條例修訂。

呢條友真係無腦，快D整長輩圖幫佢宣傳

豬隊友咪呢d lol

又助攻

助攻

忠黨愛國建制派議員大踢爆